====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' autant que j ' ai appris , après une longue bouderie , à aimer ce que je détestais au Liban : notamment une forme de bordel urbain avec ses multiples surprises , et surtout l ' esprit d ' entreprise et le tempérament de joueur poussé jusqu ' à l ' absurde .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

